[人神共憤] 屌你老母狗鐵！！！！

頭先出門搭狗鐵 一入車箱以為自己返撚咗大陸

以家屌你老母臭閪乜撚野情況？

係全車每格車箱都有！！！！ 無撚得救

他鄉遇故支
支那個支

係 乡